美國推出「可樂溝咖啡」專家提醒咖啡因多一倍

（北美通訊）可口可樂公司在美國推出「可樂咖啡」（Coca-Cola with Coffee），五種口味包括深度烘焙（Dark Blend）、雲呢拿（Vanilla）、焦糖（Caramel），以及兩款無糖可樂咖啡，本周起正式在美國上市。公司介紹指，可樂中加入了巴西咖啡豆，以12盎司罐裝出售。但有專家提醒，新產品的咖啡因是普通可樂兩倍。

兩三個月前係香港已經見到有

咖啡

睇落好正

759之前有賣
屎水黎

點解雲喱拿可樂唔再出，勁好飲

好撚正 係太甜

香港出嗰隻
罐身寫唔雪住就會變味
但係賣就常溫咁賣

飲咖啡的人唔飲汽水架

即係等於飲兩罐可樂？

幾甜先

好飲銷量好，就唔會唔出la
十足十 粒粒雪糕同千層雪糕咁 冇出就個個話好正好正 再出返就個個試完冇下次

可樂溝雪糕味道差唔多

zero都好似話將會取消，唔通又唔賣得？

口感杰d， 泡多d, 陣香味又正

Zero話唔再出好似講左好多年
希望唔好啦

因為件貨有下一個generation丫嘛
Diet Coke >Coke Zero>Coke No Sugar

但雲呢拿有冇後續產品呀？冇呀，得其他地區有，香港就冇
咪係因為喺香港唔賣得Lo

糖尿病人同醫院熱賣

就係想佢多d咖啡因提神

英國仲有

咁咖啡因係普通咖啡幾多倍？
同可樂比有乜意思
我要知道等於我飲咗幾多杯咖啡

飲開zero冇就轉飲無糖百事

紅罐好有罪惡感，戒左5年

無錯我十幾年無再飲過汽水

自己溝好過

兩三年前茶餐廳飲緊啦